Сервер мини-такси
=================

В репозитории содержится код создания API для сервера мини-такси.
В приложении использутся компоненты:

1. Веб-фреймворк - Twisted.
2. База данных - MongoDB 3.2.
3. Для доступа к БД из приложения - txmongo
4. Для начального заполнения БД - pymongo
Версия Python - 3.5.2

Старт приложения
------------------
1. Клонировать репозиторий.
2. Установить пакеты из requirements.txt.
3. В main.py изменить настройки промокодов:
    1. PROMOCODE_NUMBER - количество промокодов.
    2. MAX_USES_PROMOCODE - максимальное количество использований промокода.
    3. MAX_USES_PROMOCODE_PER_USER - максимально количество использований промокода одним пользователем.
    4. MONGO_URI - адрес БД.
4. Запустить БД и записать её адрес в MONGO_URI
5. Перед первым использованием или после изменения количество промокодов 
    запустить скрипт сreate_promocodes.py для заполнения коллекции промокодов:
    `python db_create.py`
6. Запусить скрипт `python main.py` для старта приложения
7. Приложение будет доступно по адресу localhost:8080

Использование приложения
------------------------
После запуска приложения доступно следующее API:

1. POST-запрос к localhost:8080/orders для создания заказа
2. GET-запрос к locahost:8080/orders/<идентификатор заказа> для просмотра информации о заказе
3. POST-запрос к localhost:8080/orders/<идентификатор заказа> для завершения или отмены заказа

Тестирование
------------
Юнит-тесты решения содержатся в файле tests.py. Их необходиом запускать при запущенном сервере.
